食濟左好辛苦

食左兩包花生宜家個肚好漲
點算

下世唔好啦